Lümmada Wallast Jürri Wammus ja Tawi naene Marris Soon tullid kohto ette Jürri ütles et ta naene on 1 Rubel rahha Marrisele andand Marris ütles et ta on 50 koppikad ärra maksand sel wisil 3 kalo lesti 1 1/2 Naela woid andand Selle peale Moistis kohhus et Marris näddala pärrast Jürnale 50 koppikad ärra maksa
